{
  "Tracker": "트랙커",
  "Axies": "엑시",
  "Payments": "정산",
  "FAQ": "FAQ",
  "Logout": "로그아웃",
  "If you find this tool useful, please consider donating SLP, AXS, or WETH. It all helps. ❤️❤️": "이 도구가 유용하다고 생각되면 SLP, AXS, WETH 를 후원하는것을 고려해주세요 ❤️❤️",
  "Donate": "후원하기",
  "Options": "설정",
  "Add new account": "새로운 계정 추가",
  "Axie Management Tracker": "Axie Management Tracker",
  "No accounts to track": "추적할 계정이 없습니다.",
  "Add your public Ronin address to start tracking your account. We will track all of your axies, daily SLP earnings, manager and scholar splits, and much more!": "계정을 추적하고 싶다면 로닌 주소를 추가해주세요. 우리는 귀하의 모든 엑시, 일일 SLP, 매니저와 스콜러의 분배 등을 추적합니다.",
  "Are you worried about security?": "보안에 대해 걱정하시나요?",
  "Still have concerns? Join our Discord server!": "아직도 문제가 있나요? 디스코드에 참여하세요!",
  "Are you curious about what information we display? Check out some examples.": "어떤 정보를 표시하는지 궁금하십니까? 몇 가지 예를 확인하십시오",
  "Add account": "계정 추가",
  "Please consider donating to:": "후원을 고려하신다면:",
  "We are NOT affiliated with Axie Infinity. This is a fan site dedicated to the game": "우리는 Axie Infinity와 제휴하지 않습니다. 게임 전용 팬 사이트입니다.",
  "For problems, concerns, or anything else, join our Discord server!": "문제가 있나요? 문제가 있다면 디스코드에 참여하세요!",
  "Login": "로그인",
  "Search by name": "이름 검색",
  "Collapsed": "생략",
  "Unclaimed SLP": "미청구량",
  "Manager": "매니저",
  "Ronin Account": "로닌 잔액",
  "Average SLP": "평균 SLP",
  "Scholar": "스콜라",
  "Total": "전체 획득량",
  "Today's SLP": "일일 SLP",
  "Yesterday's SLP": "어제 SLP",
  "Total Axies": "전체 엑시",
  "Total Accounts": "전체 계정",
  "Name": "이름",
  "Today": "오늘",
  "Yesterday": "어제",
  "Average": "평균",
  "Next claim": "다음 정산",
  "In Ronin": "로닌 지갑",
  "Investor": "투자자",
  "Today's / Yesterday's SLP": "오늘 / 어제 SLP",
  "We run a daily job to gather data at 12 AM GMT (8 AM PHT). Any SLP that is earned and then withdrawn between two daily snapshots is not recorded and will not be visible. If your account is new and shows 0, it means that we do not have historical data yet.": "우리는 매일 오전 8시에 스케줄러를 실행합니다. 만약, 귀하의 계정이 새 계정이고 0을 표시하는 경우 이는 아직 과거 데이터가 없음을 의미합니다. 또한 어제 또는 오늘 인출하는 경우 일일 SLP 를 계산할 수 없습니다.",
  "The formula is unclaimed / last claim date. For example, 6000 unclaimed / 22 days since the last claim = 273 (rounding up).": "공식은 (최근 미청구량 / 최근 청구일) 입니다. 예를 들어 6000의 미청구량과 22일전이 최근 청첯일이라면 반올림하여 273 입니다.",
  "Colors": "색깔",
  "An SLP value is marked as red if less than %slpColorRed% SLP per day, orange between %slpColorRed% and %slpColorOrange%, and green over %slpColorGreen% SLP. You can change these values in Options.": "하루에 50 SLP 이하를 모든경우 빨간색, 50 에서 75 사이는 주황색, 75 이상은 초록색입니다.",
  "SLP/win": "SLP/승리시",
  "In %numOfDays% days": "%numOfDays% 일 이후",
  "Last, %numOfdays% days ago": "최근, %numOfdays% 일 전",
  "Hide / Show columns": "열 숨기기 / 보이기",
  "Hide Name": "이름 숨기기",
  "Hide Today": "오늘 숨기기",
  "Hide Yesterday": "어제 숨기기",
  "Hide Average": "평균 숨기기",
  "Hide ELO": "레이팅 숨기기",
  "Hide Next Claim": "다음 청구 숨기기",
  "Hide Investor": "투자자 숨기기",
  "Hide Unclaimed": "미청구량 숨기기",
  "Hide In Ronin Account": "로닌 잔액 숨기기",
  "Hide Scholar": "스콜라 굼기기",
  "Hide Manager": "매니저 숨기기",
  "Hide Total": "전체 획득량 숨기기",
  "Export your settings to a JSON file to back up or import them on other devices. Export historical data to a CSV file to do your own calculations.": "귀하는 데이터를 가져오기/내보내기가 가능합니다. JSON을 통해 다른 기기에 가져오기와 내보내기가 가능하고 귀하가 직접 확인하거나 계산하고 싶다면 CSV 파일로 내보낼 수 있습니다.",
  "Export": "내보내기",
  "Settings (JSON)": "Settings (JSON)",
  "Data (CSV)": "Data (CSV)",
  "Import": "가져오기",
  "Scholar name or account name (descriptive)": "스콜러 이름 또는 계정 이름 ",
  "Public Ronin address with the ronin: prefix": "ronin으로 시작하는 로닌주소",
  "Manager percentage": "매니저 비율",
  "Scholar percentage": "스콜라 비율",
  "This field is auto-calculated.": "이 칸은 자동으로 계산됩니다.",
  "Track account": "추적 계정",
  "Worried about security?": "보안에 대해 걱적되시나요?",
  "Hide or show expandable content": "확장 가능한 내용 가리기/숨기기",
  "Advanced": "확장",
  "Scholar name": "스콜러 이름",
  "This is purely descriptive. We suggest adding a numerical prefix, e.g. 001 <name>, if you need to view scholars in a specific order": "좋은 정렬을 위해 001 <name>과 같은 접두사를 추가하는 것이 좋습니다.",
  "Public Ronin address": "로닌주소",
  "It is completely safe to share your public Ronin address. You can copy your address in the Ronin wallet extension. Never share your passphrase or private keys.": "이것은 완전 안전하며 로닌을 사용할 위험이 없습니다. 로닌 익스텐션에서 로닌을 찾을 수 있습니다.",
  "Or on the marketplace:": "또는 마켓플레이스에서",
  "You can also ask your manager which one it is.": "귀하는 당신의 매니저에게 어떤것인지 물어볼수 있습니다.",
  "Still worried about security? Read axie secure account": "여젼히 보안에 대해 걱정되시나요. 엑시 보안 계정을 읽어보세요.",
  "Assign the earning percentages for this account by inputting the manager percentage. The scholar percentage is calculated automatically. If you do not have a scholar, you can set the manager percentage to 100%. You can edit this later": "",
  "Optional": "선택적",
  "Scholar Ronin address, for payment": "정산을 위한 스콜라 로닌주소",
  "Investor / Trainer percentage": "투자자/트레이너 비율",
  "Investor / Trainer Ronin address": "투자자/트레이너 로닌주소",
  "Hide": "숨기기",
  "Details": "자세히",
  "Edit": "수정",
  "Delete": "삭제",
  "View on marketplace": "마켓플레이스에서 보기",
  "View in ronin explorer": "로닌 익스플로어에서 보기",
  "Scholar payment account address": "스콜라 정산주소",
  "Daily SLP tracker & battle log": "일일 SLP & 배틀 로그 ",
  "Daily SLP": "일일 SLP",
  "A day with a value of 0 means that you did a withdraw on that day and we cannot determine its true value": "0이 표시되는 이유는 정산을 한날은 계산하지 못합니다. ",
  "%numberOfAxies% Axies": "%numberOfAxies%마리의 엑시",
  "Log %numberOfBattles% battles": "%numberOfBattles% 배틀 로그",
  "PVP": "PVP",
  "Adventure": "Adventure",
  "Filter by type": "분류 타입",
  "All": "전체",
  "PVE": "PVE",
  "Ronin address": "로닌주소",
  "Payment address": "정산주소",
  "Ranking": "랭킹",
  "Win Rate": "승률",
  "ELO": "레이팅",
  "Axie Infinity details for ": "",
  "Genetic": "유전자",
  "Timestamp": "시간",
  "Type": "타입",
  "Result": "결과",
  "Opponent": "상대",
  "Watch": "시청",
  "Lose": "Lose",
  "Watch video": "비디오 시청",
  "You must have the Axie game installed. This is 100% secure and your account will stay safe.": "귀하가 Axie 게임이 설치되어있다면 당신의 100% 계정은 안전합니다.",
  "Win": "Win",
  "Draw": "Draw",
  "Owner": "주인",
  "Class": "클래스",
  "Purity": "순혈",
  "Find Similar Axie": "비슷한 엑시 찾기",
  "Find similar": "비슷한 엑시 찾기",
  "Body part": "바디 파트",
  "Search": "검색",
  "Search by name/ID": "이름/ID 로 검색",
  "Filter by class": "클래스로 분류",
  "Egg": "Egg",
  "Beast": "Beast",
  "Plant": "Plant",
  "Bug": "Bug",
  "Mech": "Mech",
  "Dusk": "Dusk",
  "Aquatic": "Aquatic",
  "Bird": "Bird",
  "Reptile": "Reptile",
  "Dawn": "Dawn",
  "Filter by owner": "주인으로 분류",
  "Breeds": "교배 횟수",
  "*List of axies is refreshed every %numberOfMinutes% minutes": "엑시의 리스트는 매 %numberOfMinutes%분 마다 새로고침됩니다.",
  "Loading...": "로딩중...",
  "Paid": "정산완료",
  "Action": "행동",
  "Payout Address": "정산주소",
  "Scholar part": "스콜라 지분",
  "Manager part": "매니저 지분",
  "Investor part": "투자자 지분",
  "Investor Ronin address": "투자자 로닌주소",
  "This page it's just a checklist for the payments day. Here you only see the accounts having Claimable date and the ones that have the SLP in the ronin. Here you can copy easily the ronin accounts to make it faster.": "이 페이지는 결제일에 대한 체크리스트일 뿐입니다. 여기에서는 청구 가능 날짜가 있는 계정과 로닌에 있는 SLP 만 볼 수 있습니다. 여기에서 로닌 주소를 쉽게 복사하여 더 빠르게 청구할 수 있습니다.",
  "Click the checkbox whenever you make a payment to add it to the second table. If you refresh the page these selections will be lost.": "결제할 때마다 확인란을 선택하면 두 번째 테이블에 추가됩니다. 페이지를 새로 고치면 선택한 모든 항목이 손실됩니다.",
  "Keep in mind that claims can experience delays on Axie servers. You do not need to wait for a claim to be confirmed to make a payment.": "클레임을 할 때마다 Axie 서버에서 약간의 지연이 발생할 수 있음을 염두에 두십시오. 청구만 하면 상태가 변경될 때까지 기다리지 않고 결제할 수 있습니다.",
  "Pending payments": "정산 대기중",
  "Paid accounts (Paid is checked)": "정산된 계정",
  "Copied": "복사됨",
  "This account needs to be tracked for two days. We run a daily job to gather data at 12 AM GMT (8 AM PHT) to determine yesterday's SLP. We cannot get your historical data if your account is too new or if you made a claim yesterday. You will need to wait until tomorrow.": "계정은 트래커에 2일 이상 있어야 합니다. 어제 SLP 량을 계정에 추가하기 위해 매일 오전 8시에 작업을 실행합니다. 계정을 새로 추가하거나 어제 청구한 경우 과거 데이터를 가져올 수 없습니다. 내일 다시 시도해야합니다.",
  "This account needs to be tracked for a day. We run a daily job to gather data at 12 AM GMT (8 AM PHT) to determine today's SLP. We cannot get your historical data if your account is too new or if you made a claim yesterday. You will need to wait until tomorrow.": "계정은 트래커에 하루 이상 있어야 합니다. 어제 SLP 량을 계정에 추가하기 위해 매일 오전 8시에 작업을 실행합니다. 계정을 새로 추가하거나 어제 청구한 경우 과거 데이터를 가져올 수 없습니다. 내일 다시 시도해야합니다.",
  "Last %numberOfBattles% battles": "최근 %numberOfBattles% 배틀",
  "Search external Ronin account": "외부 로닌 계정 검색",
  "Claim is ready": "청구 가능",
  "Never": "청구한적 없음"
}
